
                      esta pelicula es de miedo ojala se pudiera ver es una gran pelicula quisiera verla es de miedo y buenisima . Ojala sensacine se pudiera ver estas peliculad Graciias!
        
            